別高興,別以為叫高普

亞軍王

別高興，別以為有高普，萬世千世都會依猁意願來營造

詛咒

天命最高

熱刺巴塞都要依你意願來營造